必聽蕭生：中國潛艇戰機頻頻出動是企圖建立亞太霸權抗衡西方？

冇讓步之餘仲顯示軍力

點解仲有人覺得唔會立

裝兇作勢

你都信唔會立

做勢立法似d喎

信會立

支那亞太嗰班盟友

我出燒山post你出燒山post
你隻五毛出撚到無次燈到係度自我演繹
反省下啦